點解會有23億OT?

比盡2萬一個月，4萬警察，玩足6個月，都係4億8。

即時：莊正ig開緊live得六十幾人睇？